{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 벨리타펜션(전객실스파)"
    },
    "text": "ベリタペンションは120年になる栗の木を友に、内部は国産松で、外部は国産落葉松で建てられています。 自然をそのまま生かして調和したペンションは、森から流れる水の音が聞こえるテラスで休息を楽しむことができます。 また、暑い夏でも森の中ではさわやかな自然を感じることができます。 ペンションのあちこちには真心がこもっていて、どこでも大切ではないところはありません。 客室には専用テラスとバブルスパ、ウォッシュレットが設置されています。 キッチンには基本的な調味料と炊事道具が用意されていますので、食材だけご用意ください。 ベリタペンションは今日、彼女と彼と一緒に心を分かち合える思い出を作るのに最適な場所です。 私たちは愛に満ちた思い出を作りたいし、愛が記憶されて残るように最善を尽くします。 ただし、別途お知らせがあります。 客室は2カップル以上の男女同室での宿泊は不可であり、22時以降入室の際にはご連絡ください。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の未成年者の入室も禁止されています。 このような理由による払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの内部は何で建てられていますか？",
            "answer": "ペンションの内部は国産松で建てられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの外部は何で建てられていますか？",
            "answer": "ペンションの外部は国産落葉松で建てられています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には専用テラス、バブルスパ、ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "キッチンには何が用意されていますか？",
            "answer": "キッチンには基本的な調味料と炊事道具が用意されていますので、食材だけご用意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの建物は何年になりますか？",
            "answer": "ペンションの建物は120年になる栗の木を友に建てられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周囲で何が聞こえますか？",
            "answer": "ペンションの周囲では森から流れる水の音が聞こえます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "客室には専用テラスとバブルスパ、ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周囲はどのような自然が広がっていますか？",
            "answer": "ペンションの周囲では森の中でさわやかな自然を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの建物にはどんな思いが込められていますか？",
            "answer": "ペンションの建物には真心がこもっており、どこでも大切ではないところはありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで何をすることができますか？",
            "answer": "ペンションでは森から流れる水の音が聞こえるテラスで休息を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 385
    }
}